談應否跟藍絲女朋友分手?

老老實實，有得屌都唔撚想再要佢
違背良心

有幾藍？

__即飛?

中出啦

元朗牛屎佬個女

不如你講多D Detail，佢做過/講過D咩令你覺得藍，大家溝通上有咩問題，令你覺得要同佢分手。
出生背景佢自己冇得選擇，佢係元朗牛屎佬個女唔等於佢係藍

背景藍定心態藍？

so? 我識牛屎佬啲仔女都好撚黃

我識村長個仔既得利益者都係黃

中立都唔撚要啦
仲藍
無閪病下嘛

問得出證明你唔夠黃

遲咗覆大家唔好意思
今日條傻閪寧願喺屋企瞓晏覺都唔出嚟

Block晒佢所有嘢，心情愉快
我竟然一啲都唔傷心，仲好有快感
覺得呢啲人唔懲罰下佢唔得

中出即飛

屌到佢大肚先啦。

唔係掛，咁耐都未分手

你又知我冇？
不嬲扑嘢唔帶袋㗎啦

你不如將你個煩惱交返俾條女